\subsubsection{Kontrollfunktionen}
Um mögliche Fehlübertragungen vom SPI-Master zum SPI-Slave zu 
erkennen, wird den Daten ein CRC-Byte am Ende angehängt. Dieses 
CRC-Byte wird am FPGA über einen eigenen Baustein berechnet. 

\paragraph{Traces}

\paragraph{Fehlerdokumentation} 

\begin{itemize}
    \item Fehler in der PC-Software werden in Form von Exceptions oder 
    Fehlermeldungen an den Benutzer zurückgemeldet.
    \item Fehler in der HPS-Software werden über eine Log-Datei mitgeloggt 
    und zusätzlich an die PC-Software über den Webserver weitergeleitet.
    \item Fehler bei der Kommunikation zwischen FPGA und HPS können, wenn 
    möglich ebenfalls über eine Log-Datei festgehalten werden.
    \item Fehler bei der SPI-Übertragung können nur am vom Benutzer 
    angeschlossenen Baustein über das CRC-Byte festgestellt werden. 
\end{itemize}
